仆你個街！ 超人特攻隊2 楊千樺丁子高聲演

我要郭藹明 & 吳鎮宇呀你老母

睇英文啦

吓 有乜撚嘢理由唔跟返以前㗎
九唔搭八

而家要帶小朋友去，睇唔到英文版了

屌 唔係舊版配音食屎啦

睇英文算

海底奇兵都用返原班人馬
有咩理由超人特攻隊唔會

屌你唔該睇撚實個細路
無撚比佢郁黎郁去又嘈住哂

屌你咪去睇中文版咪冇細路囉

屌那星買DVD啦
帶埋曬d音源污染

睇死sam哥撞期

配音收咁少錢，返大陸拍真人show一集10倍有多。

不嬲都講，有邊個拍完大陸野仲會返香港

最重要係E夫人係咪葛民輝

咪臭

真係兩公婆